香港人=東亞病夫

睇吓人哋
再睇吓我哋
共享武漢榮耀